香港邊度有得買靚煙肉

係咁嘅

小弟近排想學下整卡邦尼意粉

其他芝士嗰啲買齊晒

爭一舊靚嘅煙肉

平時睇嗰啲都係一片片

睇落都似合成肉

有冇嗰啲好似上面咁

就算冇嘅話可唔可以推薦其他靚嘅煙肉

759？

city super

可以去city super/ taste/ marketplace 買pancetta
好多時會有一粒粒切好咗一盒咁買

簡單想好味以去誠哥間百佳，有pancetta
ROVAGNATI ITALIAN SMOKED BACON CUBES $38.9 一盒100g

唔該晒

我都試過特登去買呢隻臉頰肉黎整
基本上個過程都稱不上"煎", 應該直接叫做"炸豬肉"
雖然炸完出黎真係好脆口好好食
不過如果成碟都用佢黎整就偏咸同油膩
始終香港人口味係比較清淡少少
我覺得可以試下買少少呢隻, 再同pancetta果啲溝一半
可能會好少少

759嗰隻荷蘭架喎 有冇人知好唔好食

反而我想知生食用蛋係咪買日本蛋就得 唔敢亂買

如果唔係追求正宗，其實買d 靚smoked bacon 都得，買過美國果d仲會有淡淡apple wood 味

正宗卡邦尼用意大利鹹肉

有冇興趣自己搓埋麵粉、壓麵
一部意粉機唔算好貴

正宗嘅係用guanciale

Il Bel Paese is Casa Rinaldi 呢間有
有芝士 有煙肉 有意粉 有齊

日本蛋都有分可路可以生食

誠哥fusion 喇

咁要點分 包裝有冇得睇

巴士德消毒雞蛋

有掛 唔係我買開 淨係知有分

個人覺得好難食 唔知點解意大利佬鐘意食 有可能係我唔識整啦

殘體字招牌不了